呢到有無人玩短波 CW

想玩

無線電

以前玩過

一齊玩

好勁
想學